有無人飲山水

老母日日上山拎水
我真係擔心飲到成肚蟲

有重金屬架...

無煲就飲？

當然有啦

希望唔多

有，我飲左廿幾年

我飲開法國山水

無交水費 ?

我長期飲東江牌

可能會太多礦物質，小心生腎石

山水非山水 凍了變雪堆